豐滿身材+自信的姿勢...“美女軍團”

【每日經濟】MAMAMOO ，豐滿身材+自信的姿勢...“美女軍團”
19日，MAMAMOO的官方Instagram上傳了她們畫報的照片。照片中的MAMAMOO拍攝了著名緊身褲品牌畫報，MAMAMOO成員們盡情展示了豐滿的身材。和舞台上一樣堂堂正正、性感的姿勢不愧為MAMAMOO。網友們紛紛表示"唱功也好，身材也好"、"MAMAMOO做什麼都很帥"、"也很喜歡看姐姐們綜藝節目"等，反應熱烈。
此外，MAMAMOO將於下月3日發行新迷你專輯《Travel》。

好正

@定..

正

腳趾

腳趾也好

網暴動

除左華莎，其他都可以

磨腋.gif 玟星

呢種褲真係好仁賤

文星伊正

身材係好但邊忽美女

屌到佢地落唔到床

玟星

平時男人頭個件反而最正

華莎唔吉高隻腳影相 會又肥又矮

佢地個加拿大好臭

玟星唔聲唔聲
一露仲正過solar

曬駱駝先得架

華莎最正

留比你
我j 其他3個夠

咁先係飯他士剔Four